呢幾日重溫多次革命機..假如再刪減d翔子既傻鳩行為劇情 會唔會變左做一套佳作

套野本身已經有一堆既討好觀眾既角色
晴人 火腿蛋 流木野

翔子貴為領導人 多次派膠同製造尷尬場面
學生會選舉宣言 放逐男一男二 結尾收割革命成果
假如刪減d呢d on9野
憑住出色既外星人主線 好聽既BGM
大家都係死男主 係咪起碼可以同魯魯修同level

屌 講咁多
等19號出新機戰有參戰魔改結局好過啦 如果有佢份

流木野

其實要改既只不過係改晴人唔洗死
咁入得機戰既 可以留到最尾都機會好大

人設機設同作畫都好有心機
但劇情鳩撚到

革命機無左翔子=魯魯修無扇同羅羅

翔子仲on9過扇
我反而覺得大河内將魯魯修入面Rolo個死法係革命機玩多一次
又係玩心力盡而死

劇情 其實都幾過癮....但真係要忍受下d位太on9
以為最後一集男主力盡 可以力挽小小
點知最尾都係要翔子係銅像收割光環

我都等佐好幾年機戰魔改佢
點知天使龍同BC爬佢頭

笑片冇笑點又點做佳作

點都好過傻鳩牆紙啦

支持神父

同年嘅翠星都早過革命機入機戰

我講個d都係sunrise 唔同

最大問題年番比人cut左一半集數
Trailer 入面既片段冇鬼哂

革命機世界第一

晴人係屬於艾魯艾魯架 就好似buddy complex咁

傻佬先揀翔子

我唔介意屌下佢

屌都屌流木野啦

依套野真係睇到r哂頭

係學校起義 正到

其實第一季都幾好睇
係第二季開始唔知做緊乜

講真 我當年我睇完革命機覺得套野柒柒下咁

但睇過多幾年睇完az同鐵血的魔劍之後

再重睇革命機反而覺得唔錯

起碼啲主角/角色死之前有啲舖排，死個陣都令我會有少少傷感，雖然係嘴循，但晴人打boss配合bgm夠熱血

唔似個啲比魔劍打爆，或者求其條街度比黑社會射死嘅柒頭主角，然後求其播首希望之花嘅笑片

呢三套我都想入機戰魔改
但要分先後次序
VVV>AZ>鐵血

呢三套改左ending就已經唔同哂
都唔明編劇個腦諗咩

唔會,又鍵國開始已經走上不歸路

AZ我聽晚會開另一個Post詳細講解下

刪減左大河內應該可以上神枱

有段野好on9 無端端講個黑長髮條女咩過左幾千年
懶係神秘
後面完全冇關系

最大印像 強姦

流木野咁正要咩牆紙

刪撚哂翔子d戲份，一開始頭幾集就寫撚死佢就最好
流木野世界第一好女仔

翔子正臭閪

青梅竹馬既野...
流木野連塊西都比埋晴人....
假如晴人冇死 真係會幫流木野埋單

如果牆紙第一集就死Q左
同埋剪走d多鳩餘嘅未來劇情
套野應該冇咁亂

不過都係多得翔子果種天真建國
先有依家咁既劇情

假如當初係腸仔蛋企到出黎做leader
唔做幕後
成套野諗起都覺得好J

晴人唔洗死最後同流木野一齊到就好喇

究極左膠end
伏線>永遠伏線
結局=死人解決
死埋翔子個結局會完整d

套野我記得一開頭有幾集翔子d死
男豬爆seed定點
點知下一集無喇喇無事出番黎
我果陣都諗點解要寫番生佢
比男豬成長下唔好咩
之後睇到建國，ok我明喇翔子唔死得
我直接棄埋

成套野淨係為左睇AKIRA

自從魯魯修成功之後，大河內之後有份既動畫都會走向咁既模式
主角群一定係d咩叛亂份子或者係d少數份子，跟手去到尾一定比自己友背叛，跟手玩個犧牲情節，世界美好, good end
GC 革命機都係，但兩套都爛尾

劇情一定係咁既走向

大河內對革命有份執著
仲有甲鐵城

sex完又話結婚又無結

最衰都係你

人都4左又打仗點結
晴人都話打算完左就娶流木野
不過比流木野reject左+最後4左

流木野戶松遙